係咪想溝個女仔先會俾心機揀emoji

唔想溝既話
順手先會打emoji
再唔係費時打

😂👌🏻

哩個係唔想溝

🖕🏻